英國會議員董勤達：香港民主派被捕顯示北京違反中英聯合聲明

多謝發聲，咁跟住會唔會收返香港?